其實民主派/本土派有邊個特別好打? 今次呢種抗爭咁work, 下次選哂班打仔入去啦

真係諗唔到有邊個好打wo
黃洋達體能好又高大, 但佢入到去肯定同鄭松泰一樣冇哂影唔幫手
黃浩銘呢d夠勇夠惡, 但又太細粒
林卓廷呢d夠高大 成個巨人咁, 但又怕死唔敢幫手
楊逸朗夠好勇鬥狠, 又做過警 實打得下, 但又主張港獨唔選得
唯有得梁錦祥? 識武術 又唔會被dq